有無人做廢青做到就黎痴線

sem break左已經半個月都未搵到工返，
日日搵工／做廢青，
成個人愈黎愈頹，
d錢又有出無入。。。
覺得自己好似浪費緊青春咁。。。唉。。。

半個月都拎出黎講

真·廢青

有咩打算?

搵工囉

大把人同你一樣
btw搵岩工好過返錯工

我都廢青中

等回覆。。。

去考急救牌。

半個月

你不是一個人啊
不過建議你都襯後生儘力搵自己想做咩 係好難架 會有好強既無力感 但唔好俾自己後悔 如果你係浪費緊青春既話 儘力頂硬上啦 加油

神之廢青

瘋狂搵工 驚開學唔夠錢洗

我呢幾日日日都去見工 之前send左十幾份cv in勞工處d pt都無消息

其實都係既

半個月好短……咪當休息下

考到牌就唔洗愁啦

in咩

今個月grad
一樣都係做左廢青半個月
今日見完工 interview麻麻地
希望會請

但真係完全無野做

覺得好頹廢 其實有好多野想做，但都要有錢先得

絲打失業中？

我都有牌，做左大半個月廢青

已經休息夠了 休到覺得個人無乜動力做野

sem break 到而家

sales之類

絲打讀咩？

有咩do

廢左就黎3年

me
有搵唔到啲咩好做
係上網睇下片打下機又一日

比人炒後廢左兩個月
無動力搵工

撚結他 冇啦

做咗兩個月廢青
日日send CV
跑下步 睇下新聞 down套戲 搵套AV
又一日

平時有咩做？

擔唔擔心唔夠錢洗

太大打擊？

都好呀 音樂就係你既動力

半個月都好拎黎講
大把人半年返住parttime send cv啦咁又點比

巴打鍾意睇戲？我都有趁sem break係咁睇戲

做左一個禮拜廢青
一樣未搵到工
抖多個禮拜好發力啦

無乜寄託嘛 有d散工比我返住先都無咁頹

唔明點解咁難搵工 ＄40一個鐘既pt都唔請我

試下搵文員

26y/o 接近0工作經驗 讀緊pt top-up
讀書好辛苦 扮緊返工

一個月 覺得唔知想點 有種無力感

Lm就快做左半年

IMDB有7.5分以上嗰啲都會搵嚟睇

細妹2012年讀完中學到依家返過8日工

垃圾商科 今日in銀行back office
Send左幾份cv得一份有消息

半個月 我失業半年

好似好少part time文員

扮工？

放鬆下都好嘅

其實我都有大半個月了，開始覺得個人無乜價值。。。

撐住

最近有無咩推介

係咪有咩心理障礙？

柔弱的角

幾份就有一份有通知都算係咁啊

中間兩年有全職既
不過係人都做得既工
番工放工又一日
搵埋又儲唔到
又唔知自己想點，可以點
同廢青都冇分別啦

就黎三個月

有冇人成功apply到馬會

都係 HEA 左半個月
而家開始覺得自己好多餘
又悶
到底正常人既SEM BREAK 係點過架..
仲有3 個月先完

sorry囉

你有無咩夢想？

加油呀

打電話果d?
你個名

11個月##f

我都想知 其實係咪大部分人sem break係多姿多彩周圍玩 但我最多係岩岩完sem果排係咁約fd出街，之後開始悶到嘔

未一年

馬會面試fail左 依家做緊份時薪40蚊都冇既工

裸辭完2個月都仲未搵到新工

係呀 想一星期返3 4日 一日6 7小時
馬會真係岩哂

我3個月，多過你

我都唔知.. 就算係玩又玩得幾耐..

屌你老母半個月都講
食屎啦

勞工處揾pt係on9
sales呢d唔駛send cv，打去約就得
反正乜人都請
呢d pt邊有人睇cv

一樣 in左幾份 no reply

廢左四個月
就黎連同人講野都唔識

辛唔辛苦？

好有勇氣

我都想返

係囉 點解其他人好似日日有野玩咁

洗唔洗咁惡

5年無返過工？

我send左去in啲活動助理、店務助理呢啲 前日in左uniqlo 雖然大家都話係西工一份，不過好過無啦

我同你講野

Good luck

奴性重到
錢夠自己洗就唔搵工做廢青
點解sem break唔好好地抖下而係要做grad左日日都要做嘅野

好難搵工，唔知自己想點

其實sales正正常常識講野唔會唔請
樓主有冇認真搵我唔知啦
淨系知早排連卡佛大量招聘 $500 1日 你又有冇去搵？
I.T 長期請人 你又有冇去搵？
建議你down jobsDB 1日十幾廿份pt 你又知唔知？

shawshank redemption

同樣半個月 同樣現況 同樣未來

就係唔夠洗先要返

我喱d祼辭又冇再搵工嘅先叫真廢青

好多工都要經驗 有冇d冇經驗都請 未返過工

同樓主一模一樣

I.T好似跑數要跑好多pt都係

搵下intern做啦

廢左差唔多10年 強積金 得1千蚊多小小

出去四圍行下
玩下咖啡飲下酒
間唔中操下拳，練下結他
睇書同人傾心事

好多野做架喎

廢嗰一陣拎出嚟講 打機啦

2個月前裸辭，做緊廢青

Same here

agger 無錢點去玩

apply左無回覆 連無人工既intern都唔請

返緊工
懷念以前廢青生活

好難成日約到人出嚟

你個名

我癈青左一日就番緊工

返咩

廢青過3年半
依家做左野年半

無半年以上都唔叫廢青，叫放假

考完試兩星期先搵到工
仲要係part time
sem break就玩下放下假
到時返工冇咁長既假

Sem break真係好悶

點解quit？

你係fg?

yes 又無咁多錢周圍玩

考完試得兩日sem break
返學返到8月
我想做廢青

yr2 暑假 而家翻緊做緊執倉，搵唔到intern嘅我都覺得自己好廢青

一星期返得2日都唔係好得去邊

想做d有意義既野

返pt又咪hea時間
不如揾d對未來有幫助既野自學仲好

year 2

why not both?
日頭返pt 夜晚練下結他 做下gym

你確定你返完仲有精神去做

5月中完sem hea到而家，
無搵野做係屋企睇戲煲劇，
心理鬥爭在於屋企人壓力，個個星期一至六返工得你一個留係屋企訓

唔擔心
都搵既summer intern既

有冇人覺得有工返都唔代表你唔係廢青

係屋企對著4面牆唔覺會痴線?
以前覺得幾正 可以打下機訓下
宜家真係不了
一靜落來個好多野諗

我返緊個份工令我覺得自己好廢青

sam

廢青緊果陣

你地會唔會照俾家用

屌 我都係
啱啱讀完hd 等cert
由四月中頹到依家
係咁send cv
一係唔回覆一係in其他ae post
覺得自己好撚廢

廢青係用一季去計嫁

下邊間咁慘

2日咁少

想做咩？

真係充實

驚比屋企人覺得你廢？

yes，太得閒都唔係好事

唔明我呢啲廢青點解要出現係呢個世界